賤命補償基金營運日誌

俗語話：「上天閂咗對門，一定會開返對窗。」

我相信小弟行咗人生三份之一，冇錢冇女冇車冇樓冇運冇家底咗咁多年，上天一定會開返條路，我就係同個天賭梗

所以由今日起，小弟隨緣報倉，但唔會報本金同賺蝕 (eg. 連登仔個個都手揸成球以上，小弟報嚟盞俾人笑)。各位賤命嘅朋友，有興趣一齊同上帝賭返鋪嘅可以跟買

---

揸金：
冚球爆，長升長有，但短期理應回調到 1350 附近

揸銀：
同上，一樣長升長有，短站技術回調

天然氣：
等金銀回調，同時賭技術，期貨睇吓升唔升得上 5-6 蚊，期貨穿 2 蚊止蝕

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

做幾多倍槓桿

暫時冇加槓桿

香港人加油

持倉不變

報告吓今日「賤命補償基金」表現

倉位不變

希望 Natural Gas 可以正式上 up trend，同埋啲金、銀可以回，等我有得做遠期 Long Call

IT狗唔驚支那牛牛幫你精忠報國咩

驚㗎，但冇錢用 IB，同埋用慣咗唔想轉

btw, 佢好似有 SIPC

其實都冇得驚啦，夠有人話外星人預測到下年連美元都崩盤變晒廢紙，唔通真係買晒實金咩

paper bugs

啲金、銀貨底跌破價放晒，可以等回調做 Long Call

有心玩，老強都可以好好玩
大有大玩，細有細玩啫

04年尾供到08年中，總共大約45,000本

其實分到幾時買股、幾時買債，已經可以賺好多

點睇三倍金銀，UGLD, USLV

唔建議

如果真係想賭大細，請用期權，做 GLD 遠期等價期權會好啲

噚日

金銀貨底已平

蝕嗰啲都係嗰兩三成金銀貨底

金銀回調先入, 跟左樓主買天然氣

UNG 暫時 set 止蝕價 20 蚊，如果再升會再推高佢，希望可以喺金、銀回完之前期貨上到 5.5 目標價

提高止蝕價去 21 蚊

隻銀唔回冇嘢玩